高價收購紫菜味出前一丁

高價收呢一人收呢一隻面，唔係用黎食，對我人生無比重要，我好想好想有一包，跪求各位
我係認真想收，對我好緊要好緊要，唔係假膠[img]

推

推呀

圖都唔撚識貼

404 not found

收幾錢

留tg

惠康百佳無？

留Tg詳談

我有大半箱係度（25包左右）
咩價位先

睇你都唔想放架啦

煮左佢po上黎食埋佢

邊有人咁得閒放比你

Coldshotlol

呢隻真係最好食, 點解唔再出